(慎入)肉腸天使麵

cls

其實咩黎

落到去仲咁完整咁長，點解無咬碎就呑

咩寄生蟲可以生到咁多咁大隻係腸